$4000蚊單嘢好似冇哂下文

話時話自從年頭大家窩蜂遞表後，有冇收短訊都好，似乎再冇人提起，查實有冇人真係攞得到都唔知

我就仲未囉到，屌佢都廢事

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

唔好意思 借個位嚟

[黨鐵春袋] 仲未有人講話要圍鳩港鐵要求交代831太子站事件?

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

2日前收到

屌你老母又係啲自私撚，自己收到就唔諗其他人收到未

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

呃9人的 收到CONFIRMATION 成兩個月都未有錢到

仲未收到...

幾個月前就收到啦

收左3千幾

我八月中拎，等撚左5個月

你快撚極咪得個4000蚊

random派架含家產
點撚樣啊柒頭皮

人地屌緊點解政府做野咁撚慢啊
企開D啦屌你老母

你咁撚醒唔撚洗拎嗰4000蚊啦

有冇人收到SMS話入撚左錢但係戶口完全冇數?

咪乜都屌先啦契弟，第一呢度係吹水台唔係時事政事講乜都得唔俾問呀?！，第二我乜原因攞關你鳩事呀，第三老實講我就係想攞嗰4000捐俾義士。

革命進行中就唔駛食飯屙屎呀? 屌你老味柒頭！你係咪要做到同啲速龍一樣咁冇道理咁霸道呀？ Block你之前仲要鬧多你一次柒頭添呀！柒頭！

咦，sorry屌錯人，唔係呢個帖，sorry sorry

4月中第一封massage等到依家
都係咩消息都無 打電話email都試過
完全無回音

妖我三月遞form添呀，收咗個sms話確認收咗form後就冇下文，心態上有啲預咗係唔會收到

其實內部係咪set 咗唔會派俾30 歲以下

九月底
冇就要搞個還我4千蚊大遊行
344萬人

今日收到
接近$4000

俾之前有冇send sms俾你?

有